{"created_at":"2021-02-20T11:25:02.000Z","id":"1363087261148065798","text":"El rapero que hizo chocar a con sus l\u00edmites de libertad de expresi\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/rmsnYIpcgX https:\/\/t.co\/CqiqP9pMuN","key_words":[],"PER":null,"ORG":null,"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T11:15:02.000Z","id":"1363084743840059392","text":"Josefina Huffington Archbold, presidenta de la veedur\u00eda c\u00edvica Old Providence, hace un balance de lo que est\u00e1 pasando en Providencia, luego de la puesta en marcha del Plan 100 d\u00edas para la reconstrucci\u00f3n de la isla.\nhttps:\/\/t.co\/YNDiSf852s","key_words":["Providencia","Old Providence","Josefina Huffington Archbold"],"PER":["Josefina Huffington Archbold"],"ORG":["Old Providence"],"LOC":["Old Providence","Providencia"]}
{"created_at":"2021-02-20T11:15:00.000Z","id":"1363084734436376578","text":"Los pa\u00edses ricos acumulan las vacunas que faltan en otros lugares\n\nA la falta de dosis se suma, en algunos casos, la negligencia y, en otros, el nepotismo.\n\nLas claves en #ContextoDW  https:\/\/t.co\/CbFHg0ncAl  \/jco https:\/\/t.co\/Z3qfoKtwzl","key_words":[],"PER":null,"ORG":null,"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T11:11:12.000Z","id":"1363083777430482944","text":"Caso Uribe: testigo perdida y pruebas de \u00faltima hora desatan tormenta. La defensa del expresidente dice que nueva evidencia demostrar\u00e1 su inocencia. Iv\u00e1n Cepeda asegura que est\u00e1n torciendo la investigaci\u00f3n \u25ba https:\/\/t.co\/SctDKCi2aX\n\nV\u00eda @Uinvestigativa https:\/\/t.co\/IBCbAh6wIZ","key_words":["Caso Uribe","Iv\u00e1n Cepeda"],"PER":["Caso Uribe","Iv\u00e1n Cepeda"],"ORG":null,"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T11:10:02.000Z","id":"1363083486140194819","text":"El presidente Iv\u00e1n Duque inaugur\u00f3 el M\u00f3dulo de Pilas P\u00fablicas de Wimpeshi en Maicao y destac\u00f3 que gracias a los planes impulsados por el Gobierno, se quintuplic\u00f3 en menos de tres a\u00f1os el agua para los habitantes de las zonas rurales de La Guajira  https:\/\/t.co\/J7c69BdOCL","key_words":["La Guajira","Gobierno","Maicao","Iv\u00e1n Duque"],"PER":["Iv\u00e1n Duque"],"ORG":["Gobierno"],"LOC":["Maicao","La Guajira"]}
{"created_at":"2021-02-20T11:05:02.000Z","id":"1363082227735814144","text":"#30A\u00f1osDeLaConstituci\u00f3n Aunque su cuna y su militancia siempre fue conservadora, Alfredo V\u00e1squez Carrizosa lleg\u00f3 a la Asamblea por la lista de la vida, impulsada por la UP. https:\/\/t.co\/EOn2k6hSTe","key_words":["UP","Asamblea","Alfredo V\u00e1squez Carrizosa"],"PER":["Alfredo V\u00e1squez Carrizosa"],"ORG":["Asamblea","UP"],"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T11:02:20.000Z","id":"1363081548757667840","text":"Sin embargo, los ensayos cl\u00ednicos a gran escala no han comenzado todav\u00eda.\n\nRusia registr\u00f3 la vacuna Sputnik V\u00a0en agosto\u00a0y EpiVacCorona\u00a0en octubre. \/rr\nhttps:\/\/t.co\/prLlTVLqQq","key_words":["Rusia"],"PER":null,"ORG":null,"LOC":["Rusia"]}
{"created_at":"2021-02-20T11:00:56.000Z","id":"1363081194498318342","text":"\ud83d\udea8 El permiso especial que se le dio a alias 'Gabino' para estar en Cuba est\u00e1 vencido. \u00bfCu\u00e1les fueron las razones del gobierno Santos para dar la autorizaci\u00f3n? \u00bfCu\u00e1ndo expir\u00f3? Le contamos v\u00eda @Uinvestigativa \u25ba https:\/\/t.co\/I4gkdq3wxp https:\/\/t.co\/TQOuFggKY6","key_words":["Santos","Gabino","Cuba"],"PER":["Gabino"],"ORG":["Santos"],"LOC":["Cuba"]}
{"created_at":"2021-02-20T10:55:02.000Z","id":"1363079709228208129","text":"El rover buscar\u00e1 signos de vida microbiana antigua y recolectar\u00e1 muestras de roca y regolito para su regreso futuro a la Tierra.\n#JuntosPerseveramos  #Mars2020 #CountdownToMars\nhttps:\/\/t.co\/6fRuIWOyLN","key_words":["la Tierra"],"PER":null,"ORG":null,"LOC":["la Tierra"]}
{"created_at":"2021-02-20T10:50:47.000Z","id":"1363078639672299520","text":"El lote de ciclistas colombianos que va por la reconquista de Europa \u25ba https:\/\/t.co\/zm8OReMxb2 https:\/\/t.co\/7PAvMQQTD4","key_words":[],"PER":null,"ORG":null,"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T10:45:27.000Z","id":"1363077297037795329","text":"La TRM del d\u00eda es de $3.555,40 y el euro se cotiza en $4.315,90. Estos son los #IndicadoresLR del d\u00eda\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https:\/\/t.co\/4N1nQGq7lp https:\/\/t.co\/fnKO0f1Om8","key_words":["https:\/\/t.co\/4N1nQGq7lp https:\/\/t.co\/fnKO0f1Om8"],"PER":null,"ORG":null,"LOC":["https:\/\/t.co\/4N1nQGq7lp https:\/\/t.co\/fnKO0f1Om8"]}
{"created_at":"2021-02-20T10:45:02.000Z","id":"1363077195116269570","text":"El presidente argentino, Alberto Fern\u00e1ndez, le pidi\u00f3 la renuncia al ministro de Salud, Gin\u00e9s Gonz\u00e1lez Garc\u00eda, por vacunar a sus allegados en su despacho y saltarse todos los protocolos del gobierno.\nhttps:\/\/t.co\/7QsA8MZABQ","key_words":["Gin\u00e9s Gonz\u00e1lez Garc\u00eda","Alberto Fern\u00e1ndez"],"PER":["Alberto Fern\u00e1ndez","Gin\u00e9s Gonz\u00e1lez Garc\u00eda"],"ORG":null,"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T10:45:00.000Z","id":"1363077185284800515","text":"Tribunal de Mosc\u00fa rechaza apelaci\u00f3n del l\u00edder opositor #AlexeiNavalny y confirma  sentencia de c\u00e1rcel\n\n\u00bfEl motivo? Faltar a sus citas de libertad condicional, cuando estaba en coma en un hospital en #Alemania recuper\u00e1ndose de un envenenamiento con el agente nervioso novichok. \/cc https:\/\/t.co\/521JV1YR1E","key_words":["Tribunal de Mosc\u00fa","Faltar","Alemania","AlexeiNavalny"],"PER":["c\u00e1rcel\n\n","Faltar"],"ORG":["Tribunal de Mosc\u00fa","AlexeiNavalny"],"LOC":["Faltar","Alemania"]}
{"created_at":"2021-02-20T10:45:00.000Z","id":"1363077184928145409","text":"En #CityNoticias le contamos todos los detalles del feminicidio de Elin Riascos, una cale\u00f1a que vivi\u00f3 un verdadero calvario en Chile a manos de su pareja sentimental \u2b07\ufe0f https:\/\/t.co\/8xbAE84yYQ","key_words":["Elin Riascos","Chile"],"PER":["Elin Riascos"],"ORG":null,"LOC":["Chile"]}
{"created_at":"2021-02-20T10:35:02.000Z","id":"1363074675887202305","text":"El representante Ricardo Ferro, quien fue el autor de la ley de vacunas, anunci\u00f3 que habilitar\u00e1 un correo, sus redes sociales y un n\u00famero de celular para recibir cualquier tipo de denuncia.\nhttps:\/\/t.co\/vk0GlZdWNo","key_words":["Ricardo Ferro"],"PER":["Ricardo Ferro"],"ORG":null,"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T10:31:05.000Z","id":"1363073682718007297","text":"Hoy, en Asuntos Legales, Andr\u00e9s Jim\u00e9nez, socio de Kpmg Forensic\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https:\/\/t.co\/hFSNr5vCnC https:\/\/t.co\/u5KQlWHydm","key_words":["Andr\u00e9s Jim\u00e9nez","Kpmg Forensic"],"PER":["Andr\u00e9s Jim\u00e9nez","Kpmg Forensic"],"ORG":null,"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T10:31:02.000Z","id":"1363073671020093440","text":"Muere por covid-19 profesor que daba clases conectado a tanque de ox\u00edgeno. El docente trabajaba en una de las universidades involucradas en el 'Vacunagate'. Esta es la historia \u25ba https:\/\/t.co\/no2OGHmSuV https:\/\/t.co\/AJuDIzd3mw","key_words":[],"PER":null,"ORG":null,"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T10:25:02.000Z","id":"1363072159866880000","text":"Se levant\u00f3 el pico y c\u00e9dula en Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/gzAOC6xqng https:\/\/t.co\/QRnZf4bmxX","key_words":["Bogot\u00e1"],"PER":null,"ORG":null,"LOC":["Bogot\u00e1"]}
{"created_at":"2021-02-20T10:15:41.000Z","id":"1363069807025864704","text":"Hace50A\u00f1os en LR, \u201cSuper\u00e1vit de 949 millones\u201d.\n\nConozca las noticias de hace cincuenta a\u00f1os en: https:\/\/t.co\/ppZi0Vt8Bu https:\/\/t.co\/7XmOWB9ToR","key_words":["LR"],"PER":null,"ORG":["LR"],"LOC":["\u201cSuper\u00e1vit"]}
{"created_at":"2021-02-20T10:15:40.000Z","id":"1363069804526116864","text":"'Salud en Colombia', una caricatura de @Matador000 para este s\u00e1bado. Vea m\u00e1s aqu\u00ed \u25ba https:\/\/t.co\/9AUChoeDXF https:\/\/t.co\/G8hBFmRpIu","key_words":["Colombia"],"PER":null,"ORG":null,"LOC":["Colombia"]}
{"created_at":"2021-02-20T10:15:02.000Z","id":"1363069645239033856","text":"#30A\u00f1osDeLaConstituci\u00f3n La apuesta del recientemente fallecido exministro de Defensa fue el tema de la descentralizaci\u00f3n del ordenamiento colombiano, aspecto que impuls\u00f3 como constituyente liberal de la Comisi\u00f3n Segunda. https:\/\/t.co\/PxWU1tg7Tw","key_words":["Comisi\u00f3n Segunda"],"PER":null,"ORG":["Comisi\u00f3n Segunda"],"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T10:05:02.000Z","id":"1363067127285088256","text":"El Ministerio de salud inform\u00f3 que este viernes 19 de febrero se aplicaron 14.295 vacunas contra el coronavirus. Ma\u00f1ana empezar\u00e1n las jornadas en Pasto, Popay\u00e1n, Tunja, Neiva, Buenaventura e Ibagu\u00e9.\nhttps:\/\/t.co\/HeAk3RDceo","key_words":["Buenaventura","Pasto","Ibagu\u00e9","Popay\u00e1n","Ministerio","Neiva","Tunja","Ma\u00f1ana"],"PER":null,"ORG":null,"LOC":["Ministerio","Ma\u00f1ana","Pasto","Popay\u00e1n","Tunja","Neiva","Buenaventura","Ibagu\u00e9"]}
{"created_at":"2021-02-20T10:00:50.000Z","id":"1363066069670330368","text":"Hoy, en la PortadaLR, Omar Nottaro, director general en Colombia de American Airlines, quien dijo que esperan tener 25% del mercado en 2021\n \nM\u00e1s noticias en https:\/\/t.co\/4N1nQGq7lp https:\/\/t.co\/5Tdnox6Y99","key_words":["Omar Nottaro","Colombia de American Airlines"],"PER":["Omar Nottaro"],"ORG":["Colombia de American Airlines"],"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T10:00:49.000Z","id":"1363066067380281347","text":"Vea la primera foto en color que tom\u00f3 el Perseverance en Marte \u25ba https:\/\/t.co\/8P5sIqT6gd https:\/\/t.co\/i4Y2xYB5Ap","key_words":["Marte","Perseverance"],"PER":["Perseverance"],"ORG":null,"LOC":["Perseverance","Marte"]}
{"created_at":"2021-02-20T09:55:02.000Z","id":"1363064611117944832","text":"Militares retirados rechazan que JEP pida investigaciones contra abogados de uniformados\nhttps:\/\/t.co\/IqsZe5Us25 https:\/\/t.co\/Z9XXsPUGb1","key_words":["JEP"],"PER":["JEP"],"ORG":["JEP"],"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T09:45:30.000Z","id":"1363062213192396802","text":"\ud83d\udea8 \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n las ni\u00f1as de Suba? Yulie Chac\u00f3n es una de las cinco menores desaparecidas en esa zona de Bogot\u00e1. \"Fijo est\u00e1 con el novio\", le dijo la Polic\u00eda en un comienzo. As\u00ed es el drama de su madre, 25 a\u00f1os despu\u00e9s \u25ba https:\/\/t.co\/ksEYzJvG68 https:\/\/t.co\/w4W1697YRj","key_words":["Bogot\u00e1","Polic\u00eda","Suba","Fijo","Yulie Chac\u00f3n"],"PER":["Yulie Chac\u00f3n"],"ORG":["Polic\u00eda"],"LOC":["Suba","Bogot\u00e1","Fijo"]}
{"created_at":"2021-02-20T09:45:02.000Z","id":"1363062094069985283","text":"#30A\u00f1osDeLaConstituci\u00f3n Fue uno de los grandes cr\u00edticos del proyecto constituyente e hizo parte de la Asamblea bajo el argumento de que deb\u00eda \u201ctratar de conservar unos valores\u201d en la nueva carta magna. https:\/\/t.co\/G4kNlghAKP","key_words":["Asamblea"],"PER":null,"ORG":["Asamblea"],"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T09:35:03.000Z","id":"1363059580528439301","text":"Entre 2016 y 2020 han asesinado 753 l\u00edderes: Defensor\u00eda a Fiscal\u00eda\nhttps:\/\/t.co\/5BG1Go6Ksa https:\/\/t.co\/dDXPo9efyW","key_words":["Defensor\u00eda a Fiscal\u00eda","https:\/\/t.co\/dDXPo9efyW"],"PER":["Defensor\u00eda","Fiscal\u00eda\n"],"ORG":["Defensor\u00eda a Fiscal\u00eda"],"LOC":["https:\/\/t.co\/dDXPo9efyW"]}
{"created_at":"2021-02-20T09:30:41.000Z","id":"1363058483680206848","text":"\u00bfSin trabajo? Aqu\u00ed puede consultar ofertas de empleo vigentes \u25ba https:\/\/t.co\/FaXrUuGm9Q https:\/\/t.co\/Q3tZPKmZXx","key_words":[],"PER":["https:\/\/t.co\/FaXrUuGm9Q https:\/\/t.co\/Q3tZPKmZXx"],"ORG":null,"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T09:25:02.000Z","id":"1363057062238949376","text":"Las tensiones internas han acompa\u00f1ado al Eln desde su creaci\u00f3n. Siempre ha habido fricci\u00f3n entre una l\u00ednea pol\u00edtica y otra de corte m\u00e1s militar, con posturas distintas sobre las condiciones para dialogar con el Estado.\nhttps:\/\/t.co\/OntCqZm3an","key_words":["Eln","Estado"],"PER":null,"ORG":["Eln"],"LOC":["Estado"]}
{"created_at":"2021-02-20T09:15:02.000Z","id":"1363054544452784132","text":"#30A\u00f1osDeLaConstituci\u00f3n Guillermo Perry fue uno de los pocos economistas que tuvo la asamblea constituyente y sus principales esfuerzos en la Comisi\u00f3n Quinta se centraron en esta materia. Esta es su historia. https:\/\/t.co\/gQzkM7OQ6l","key_words":["Comisi\u00f3n Quinta","Guillermo Perry"],"PER":["Guillermo Perry"],"ORG":["Comisi\u00f3n Quinta"],"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T09:15:00.000Z","id":"1363054535711801345","text":"Alerta volc\u00e1nica en Guatemala\n\nEl Pacaya mantiene en vilo al pa\u00eds desde hace d\u00edas. Los especialistas pueden prever una erupci\u00f3n con algunos d\u00edas de antelaci\u00f3n para evacuar a la poblaci\u00f3n.\n\n#DWNoticias \/jco https:\/\/t.co\/52uiWdBRkW","key_words":["El Pacaya","Guatemala"],"PER":null,"ORG":null,"LOC":["Guatemala","El Pacaya"]}
{"created_at":"2021-02-20T09:05:02.000Z","id":"1363052028528852993","text":"Teleperformance anunci\u00f3 que se puede aplicar a cargos en \u00e1reas de servicio al cliente, soporte t\u00e9cnico, moderaci\u00f3n de contenido y ventas. Vea c\u00f3mo aplicar.\nhttps:\/\/t.co\/4xp8xCVbvg","key_words":["Teleperformance"],"PER":["Teleperformance"],"ORG":["Teleperformance"],"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T09:00:40.000Z","id":"1363050929109561348","text":"Ofrecen beca para que mujeres y madres estudien gratis en Reino Unido \u25ba https:\/\/t.co\/K2FnEA57AX https:\/\/t.co\/GmZz1b3NU0","key_words":["Reino Unido \u25ba https:\/\/t.co\/K2FnEA57AX"],"PER":null,"ORG":null,"LOC":["Reino Unido \u25ba https:\/\/t.co\/K2FnEA57AX"]}
{"created_at":"2021-02-20T08:35:02.000Z","id":"1363044479364698115","text":"#Bogot\u00e1| Ahora los restaurantes podr\u00e1n abrir hasta medianoche. La alcaldesa Claudia L\u00f3pez asegur\u00f3 que con las medidas de cuidado se espera que no haya un tercer pico en la ciudad.\nhttps:\/\/t.co\/6WbPLBRPji","key_words":[],"PER":["Claudia L\u00f3pez"],"ORG":null,"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T08:30:13.000Z","id":"1363043264597790721","text":"Cr\u00edticas a marca por jean que deja visible la ropa interior \u25ba https:\/\/t.co\/OzNqwZpXCO https:\/\/t.co\/pJlKi7rfKB","key_words":[],"PER":null,"ORG":null,"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T08:05:02.000Z","id":"1363036929571323906","text":"#30A\u00f1osDeLaConstituci\u00f3n \u00c1lvaro G\u00f3mez Hurtado fue el segundo miembro del triunvirato presidencial, con Serpa y Navarro Wolff. Fue uno de los l\u00edderes pol\u00edticos m\u00e1s importantes del siglo XX, aunque siempre carg\u00f3 con el lastre de su padre: Laureano G\u00f3mez. https:\/\/t.co\/aJkPnlows8","key_words":["\u00c1lvaro G\u00f3mez Hurtado","Serpa","Laureano G\u00f3mez","Navarro Wolff"],"PER":["\u00c1lvaro G\u00f3mez Hurtado","Serpa","Navarro Wolff","Laureano G\u00f3mez"],"ORG":null,"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T08:00:24.000Z","id":"1363035764926349313","text":"La \u2018venganza\u2019 de millonaria contra sus nietos por usurpar su fortuna \u25ba https:\/\/t.co\/rrkjavb7UO https:\/\/t.co\/O5xaYGTzWW","key_words":[],"PER":null,"ORG":null,"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T07:57:23.000Z","id":"1363035005212119040","text":"El director ejecutivo de Pfizer Inc., Albert Bourla, dijo el viernes que la compa\u00f1\u00eda utilizar\u00e1 m\u00e1s de su capacidad de fabricaci\u00f3n para cumplir con la demanda mundial  https:\/\/t.co\/j6sBAuG75K","key_words":["Pfizer Inc","Albert Bourla"],"PER":["Albert Bourla"],"ORG":["Pfizer Inc"],"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T07:35:02.000Z","id":"1363029378167418881","text":"El rapero espa\u00f1ol Pablo Has\u00e9l tiene m\u00e1s de un centenar de canciones y poemas grabados. Mario Benedetti, Joaqu\u00edn Sabina, Carlos Varela, Silvio Rodr\u00edguez, Ismael Serrano, entre otros, hacen parte de sus influencias musicales.\nhttps:\/\/t.co\/iumcRzFUxp","key_words":["Silvio Rodr\u00edguez","Joaqu\u00edn Sabina","Ismael Serrano","Pablo Has\u00e9l","Carlos Varela","Mario Benedetti"],"PER":["Pablo Has\u00e9l","Mario Benedetti","Joaqu\u00edn Sabina","Carlos Varela","Silvio Rodr\u00edguez","Ismael Serrano"],"ORG":null,"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T07:30:11.000Z","id":"1363028158564495362","text":"Demi Lovato tuvo un infarto y tres derrames tras su sobredosis \u25ba https:\/\/t.co\/sD6Rfx7jTz https:\/\/t.co\/vmekiJk0Nk","key_words":["Demi Lovato"],"PER":["Demi Lovato"],"ORG":null,"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T07:13:44.000Z","id":"1363024016873824256","text":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 EE. UU. contribuir\u00e1 con US $ 4.000 millones al plan de vacunas Covax. M\u00e1s detalles aqu\u00ed \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/1N1Q9yn9HF https:\/\/t.co\/b5j7uLBRRJ","key_words":["EE","UU","US"],"PER":null,"ORG":null,"LOC":["EE","UU","US"]}
{"created_at":"2021-02-20T07:05:01.000Z","id":"1363021827270991875","text":"El estudio se realizar\u00e1 en 4.000 mujeres gestantes a partir de los 18 a\u00f1os y en semanas 24 y 34 de gestaci\u00f3n. Tambi\u00e9n se evaluar\u00e1 la seguridad en los reci\u00e9n nacidos s y la transferencia de anticuerpos protectores contra el virus.\nhttps:\/\/t.co\/GvIGKfw5ut","key_words":[],"PER":null,"ORG":null,"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T06:52:40.000Z","id":"1363018718465425408","text":"Escap\u00f3 de su primer matrimonio para ir al altar con otra mujer. Cuando los tres se reunieron, ninguno quiso finalizar alguno de los compromisos, por lo tanto, se tom\u00f3 una curiosa decisi\u00f3n. Esta es la historia\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/28VWTGPji8","key_words":[],"PER":null,"ORG":null,"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T06:51:01.000Z","id":"1363018303652921345","text":"M\u00e9dicos bolivianos en huelga en rechazo a ley de emergencia sanitaria: https:\/\/t.co\/6JDGwOKQId","key_words":[],"PER":null,"ORG":null,"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T06:41:37.000Z","id":"1363015934475141121","text":"V\u00eda @Portafolioco \ud83d\udc54 El trabajo en casa desplom\u00f3 las ventas de trajes formales. Esto dicen los datos de Inexmoda \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/RdZUVh4kop https:\/\/t.co\/S2x0CcLYcf","key_words":["Inexmoda","https:\/\/t.co\/RdZUVh4kop"],"PER":["Inexmoda","https:\/\/t.co\/RdZUVh4kop"],"ORG":null,"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T06:35:01.000Z","id":"1363014276382937089","text":"#30A\u00f1osDeLaConstituci\u00f3n Horacio Serpa se centr\u00f3 en defender el enfoque social y los temas de laz dentro de las discusiones de la Asamblea Nacional Constituyente, para la creaci\u00f3n de la Constituci\u00f3n de 1991. https:\/\/t.co\/IEswMUmk9F","key_words":["Horacio Serpa"],"PER":["Horacio Serpa"],"ORG":["Constituci\u00f3n de 1991"],"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T06:31:07.000Z","id":"1363013292218843145","text":"Adidas lanza zapatillas de Los Simpson basadas en Krusty Burger y Moe \u25ba https:\/\/t.co\/SYCaRNBkPc https:\/\/t.co\/iEkdibp5lM","key_words":["Krusty Burger","Moe","Adidas"],"PER":["Krusty Burger","Moe"],"ORG":["Adidas"],"LOC":null}
{"created_at":"2021-02-20T06:28:04.000Z","id":"1363012528419258368","text":"Un cubano construye una avioneta biplaza en el garaje de su casa: https:\/\/t.co\/p5IwYSDFKu","key_words":["https:\/\/t.co\/p5IwYSDFKu"],"PER":["https:\/\/t.co\/p5IwYSDFKu"],"ORG":null,"LOC":["https:\/\/t.co\/p5IwYSDFKu"]}