{"data": [{"created_at": "2021-03-06T19:00:56.000Z", "id": "1368275422832693249", "text": "El \u201ccriptoarte\u201d lleg\u00f3 para quedarse\nPor: Javier Villamizar  https://t.co/vzkdnFIvpA"}, {"created_at": "2021-03-06T19:00:34.000Z", "id": "1368275329798832133", "text": "#Reportaje | \u201cNos clavaron el pu\u00f1al. El gobierno nos est\u00e1 obligando a sembrar otra vez. Les cumplimos con la erradicaci\u00f3n, pero no nos han dado casi nada de lo que prometieron con el programa de sustituci\u00f3n\u201d, dice un campesino cocalero.  #Podcast\n\ud83d\udc49https://t.co/A5V2E8i6KT https://t.co/8qjR73bTCA"}, {"created_at": "2021-03-06T19:00:32.000Z", "id": "1368275319866728451", "text": "Las cartas desconocidas que Gabriel Eligio Garc\u00eda Mart\u00ednez le escribi\u00f3 a Luisa Santiaga M\u00e1rquez Iguar\u00e1n https://t.co/gW9EQStRBo"}, {"created_at": "2021-03-06T18:55:00.000Z", "id": "1368273927227777027", "text": "En coliseos de Bogot\u00e1 empezar\u00e1 la vacunaci\u00f3n masiva de mayores de 80 a\u00f1os. \nhttps://t.co/57bIyrHfih https://t.co/onW3kipfAX"}, {"created_at": "2021-03-06T18:52:51.000Z", "id": "1368273386724593673", "text": "Greenpeace pinta de verde un avi\u00f3n de Air France para exigir menos vuelos. Los nueve militantes, que protagonizaron esta acci\u00f3n, fueron conducidos a la comisar\u00eda que tiene la Gendarmer\u00eda en el aeropuerto. https://t.co/s6blE7sLq5"}, {"created_at": "2021-03-06T18:51:07.000Z", "id": "1368272950881890305", "text": "El Banco Central de Venezuela (BCV) anunci\u00f3 este viernes la incorporaci\u00f3n de tres nuevos billetes al cono monetario. Con\u00f3zcalos aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/3uoaN7ddru https://t.co/eI5qC4IlD3"}, {"created_at": "2021-03-06T18:50:31.000Z", "id": "1368272801254281227", "text": "Entre 1990 y 2000 en Per\u00fa se ejecut\u00f3 el Programa de Salud Reproductiva y Planificaci\u00f3n Familiar (PNSRPF). Esta es la primera entrega de una reflexi\u00f3n sobre c\u00f3mo a trav\u00e9s de diferentes expresiones esto se ha abordado. En lo judicial, los casos no avanzan.\nhttps://t.co/3O0C5nA2gR"}, {"created_at": "2021-03-06T18:45:00.000Z", "id": "1368271410980818945", "text": "La ingeniosa idea de un librero taiwan\u00e9s para sobrevivir a las ventas online\n\nChu Chih-kang convirti\u00f3 la visita a su librer\u00eda en una experiencia inolvidable. Hizo desaparecer el espacio de su tienda iluminando \u00fanicamente a los libros. La estrategia funciona, porque vende m\u00e1s /cc https://t.co/MtNcPWQhwo"}, {"created_at": "2021-03-06T18:45:00.000Z", "id": "1368271410670411776", "text": "Asalto al capitolio de EE. UU.: descubren contacto de asaltantes con alguien cercano a Trump.\nhttps://t.co/dyti7pRn3U https://t.co/HJQDCE4wCy"}, {"created_at": "2021-03-06T18:43:09.000Z", "id": "1368270948118523914", "text": "Avanza plan piloto para cambiar los uniformes de la Polic\u00eda Nacional. Con\u00f3zcalos aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/R1R43VGhkr https://t.co/SrfEqqYjt2"}, {"created_at": "2021-03-06T18:35:15.000Z", "id": "1368268960072933377", "text": "Impuesto predial Bogot\u00e1 2021: C\u00f3mo consultar, bajar y pagarlo online \ud83d\udea8 Tenga en cuenta este paso a paso para hacer su contribuci\u00f3n sin salir de casa \u27a1\ufe0f https://t.co/aApDMIJUNu https://t.co/UmObS81EG1"}, {"created_at": "2021-03-06T18:35:00.000Z", "id": "1368268894318649346", "text": "#Una\u00f1oDeLaPandemia Adem\u00e1s de la zozobra, el temor a la infecci\u00f3n, las cifras de contagios y muertes, los colombianos padecieron una fuerte crisis econ\u00f3mica como consecuencia de la par\u00e1lisis de las actividades comerciales durante la cuarentena. https://t.co/elsCFtEgQK"}, {"created_at": "2021-03-06T18:34:20.000Z", "id": "1368268728861917189", "text": "#LasM\u00e1sLe\u00eddas l Colombia, un pa\u00eds con 2.900 kil\u00f3metros de costa que se dividen en 1.600 km sobre el mar caribe y 1.300 km sobre el oc\u00e9ano Pac\u00edfico, cuenta con m\u00e1s de 300 playas, muchas, a\u00fan desconocidas  https://t.co/J2lFnVnosi"}, {"created_at": "2021-03-06T18:30:42.000Z", "id": "1368267814843412486", "text": "Se transmitir\u00e1n 30 pel\u00edculas, as\u00ed como siete espacios virtuales de di\u00e1logo entre mecanismos y organismos de cooperaci\u00f3n, y sector audiovisual  https://t.co/gneeRtfBJa"}, {"created_at": "2021-03-06T18:30:10.000Z", "id": "1368267680659161089", "text": "#LaPulla El 78 % de todos los casos de los falsos positivos ocurrieron bajo los dos gobiernos de Uribe.  https://t.co/IVNPOcuWQe https://t.co/1qHty2xI64"}, {"created_at": "2021-03-06T18:27:44.000Z", "id": "1368267065010847744", "text": "Al papa Francisco, el gran ayatol\u00e1 chi\u00ed Al\u00ed Sistani le transmiti\u00f3 este s\u00e1bado su compromiso por la \"paz\" y la \"seguridad\" de los cristianos del pa\u00eds, en un encuentro hist\u00f3rico. https://t.co/1QjItC5jFJ"}, {"created_at": "2021-03-06T18:25:00.000Z", "id": "1368266377576902659", "text": "Alex Saab: Gobierno de Maduro insiste a Cabo Verde que debe ser liberado.\nhttps://t.co/R0Ykk6PX3n https://t.co/ZjtBw6VsWB"}, {"created_at": "2021-03-06T18:20:51.000Z", "id": "1368265335485382658", "text": "Al parecer, el religioso habr\u00eda interrumpido un tratamiento psiqui\u00e1trico. Todo qued\u00f3 registrado en video. Le mostramos\ud83d\udc47 https://t.co/a5yqOvdd6e"}, {"created_at": "2021-03-06T18:19:00.000Z", "id": "1368264867539341312", "text": "#UnA\u00f1oDePandemia Un a\u00f1o de la pandemia: los efectos del coronavirus en Colombia. \n\nhttps://t.co/InWOCjKBjP https://t.co/akyR0CKS7Z"}, {"created_at": "2021-03-06T18:15:00.000Z", "id": "1368263861162348549", "text": "No te va gustar y Nicki Nicole lanzan canci\u00f3n contra la violencia de g\u00e9nero. \nhttps://t.co/q4RYZwQeU1 https://t.co/R9ybAyEBkC"}, {"created_at": "2021-03-06T18:11:59.000Z", "id": "1368263101368463361", "text": "Despu\u00e9s de que llovieran cr\u00edticas para Zara Home por la venta de estropajos a precios muy altos, en redes sociales se volvieron virales varios memes sobre el tema \u27a1\ufe0f https://t.co/7wUaLfXSmj https://t.co/Jifj4xL2kj"}, {"created_at": "2021-03-06T18:05:31.000Z", "id": "1368261474880196609", "text": "\ud83d\udea8Atenci\u00f3n: Conmebol resolvi\u00f3 aplazar la eliminatoria suramericana \ud83d\udd34 Tras reuni\u00f3n con la Fifa, se decidi\u00f3 mover las fechas para los partidos de las jornadas 5 y 6 \u27a1\ufe0fhttps://t.co/cALgbfHl19 https://t.co/vM3OV7wdaO"}, {"created_at": "2021-03-06T18:05:00.000Z", "id": "1368261344726712320", "text": "\u00bfQui\u00e9n es el gran ayatol\u00e1 Al\u00ed Sistani que se reuni\u00f3 con el papa Francisco?\nhttps://t.co/jjHL1tTz9b https://t.co/MQszfRHkz7"}, {"created_at": "2021-03-06T18:04:00.000Z", "id": "1368261093114617856", "text": "\ud83d\udc49En 2018, un estudio que indag\u00f3 por la formaci\u00f3n sobre sexualidad que recib\u00edan los docentes en Bogot\u00e1 encontr\u00f3 que el 52 % de los encuestados consideraba que el entrenamiento que ten\u00eda era insuficiente. \nhttps://t.co/YcgdnQSRHH"}, {"created_at": "2021-03-06T18:01:38.000Z", "id": "1368260497993330692", "text": "Todos somos empresarios\nPor: Roberto Rave R\u00edos  https://t.co/R3k5cJY4o7"}, {"created_at": "2021-03-06T18:01:29.000Z", "id": "1368260460202631176", "text": "El adi\u00f3s al taxista que choc\u00f3 a ladrones que hu\u00edan con $ 80 mil \u26ab La Polic\u00eda investiga los hechos, mientras tanto, su familia lo recuerda con amor y exigen justicia\u27a1\ufe0f https://t.co/IeICMYs7as https://t.co/v8XYCcBhuS"}, {"created_at": "2021-03-06T18:00:00.000Z", "id": "1368260087605833733", "text": "\ud83d\udfe3 #NoEsHoraDeCallar\n\nEsta semana caus\u00f3 indignaci\u00f3n el caso de un locutor de Barranquilla que golpe\u00f3 a su expareja. Aqu\u00ed le contamos m\u00e1s \u2b07\ufe0f https://t.co/tPujW6PHDh"}, {"created_at": "2021-03-06T17:55:00.000Z", "id": "1368258827867615233", "text": "Las dos fechas de las Eliminatorias fueron aplazadas. \nhttps://t.co/ysFiBLe3SA https://t.co/9JooDaVfR4"}, {"created_at": "2021-03-06T17:50:27.000Z", "id": "1368257681870491653", "text": "Fotomultas: siguen las dudas y trancones. Usuarios hablan, desde su experiencia, de errores de procedimiento y falta de atenci\u00f3n y respuesta \u25ba https://t.co/JUvdGp2Crf https://t.co/crzymIA07J"}, {"created_at": "2021-03-06T17:49:54.000Z", "id": "1368257543521337346", "text": "El Senado de EEUU aprueba el paquete de rescate de 1,9 billones de d\u00f3lares, en victoria legislativa para Biden y los dem\u00f3cratas https://t.co/R3cjbxV01Y"}, {"created_at": "2021-03-06T17:47:23.000Z", "id": "1368256911691427844", "text": "El papa Francisco oficia misa en la catedral caldea de Bagdad durante su visita a Irak https://t.co/ZFPyoTBYrH"}, {"created_at": "2021-03-06T17:45:06.000Z", "id": "1368256335893176320", "text": "Las dos fechas de las Eliminatorias fueron aplazadas: El estreno de Reinaldo Rueda en la selecci\u00f3n colombiana deber\u00e1 esperar debido a la dura situaci\u00f3n sanitaria que vive el continente por la pandemia. \nhttps://t.co/MHVtpcVk0D"}, {"created_at": "2021-03-06T17:45:00.000Z", "id": "1368256311259959296", "text": "\u2018Verde\u2019, un recorrido de 10 a\u00f1os por las entra\u00f1as de las Farc.\nhttps://t.co/oIfqJhHcpi https://t.co/Pl3KYdTMvN"}, {"created_at": "2021-03-06T17:41:49.000Z", "id": "1368255510072397832", "text": "El secretario de Salud anunci\u00f3 que este fin de semana terminar\u00e1n de vacunar al personal de salud de primera l\u00ednea de la capital  https://t.co/lepvSIquaV"}, {"created_at": "2021-03-06T17:40:33.000Z", "id": "1368255190994976772", "text": "#BlogsET | 'Un a\u00f1o de covid-19: el giro de la agenda econ\u00f3mica', por Luc\u00eda Fillippo Aguill\u00f3n\n\n\"Luego de un a\u00f1o de pandemia es natural aceptar que la agenda econ\u00f3mica dio un giro de 180 grados, sin embargo, el Gobierno tiene muchas tareas pendientes\" \u27a1\ufe0f https://t.co/Qq9wJrXevz https://t.co/rE0lOGdC1v"}, {"created_at": "2021-03-06T17:35:00.000Z", "id": "1368253794828488706", "text": "Diez lecturas para entender las \u00faltimas movidas del caso contra \u00c1lvaro Uribe.\nhttps://t.co/GghhjPz3FM https://t.co/g77zkPo4JC"}, {"created_at": "2021-03-06T17:30:36.000Z", "id": "1368252689860136960", "text": "Estas personas fueron capturadas luego de la reacci\u00f3n de unidades del Gaula Militar Norte de Santander y del Batall\u00f3n de Fuerzas Especiales Urbanas del Ej\u00e9rcito Nacional.  https://t.co/ZjKmG8ixjd"}, {"created_at": "2021-03-06T17:30:34.000Z", "id": "1368252681228320771", "text": "Actualmente hay 25 millones de mujeres desempleadas en el mundo seg\u00fan el reporte de la Organizaci\u00f3n Internacional del Trabajo  https://t.co/spGAS2i8Dr"}], "meta": {"newest_id": "1368275422832693249", "oldest_id": "1368252681228320771", "result_count": 38}}